幾時出現激進黃種人至上右翼組織

定期組團上街打鳩白黑南亞人，同埋將非華人文化野拆除？

咪撚戇鳩啦

東亞病夫你當流嫁？

有返少少自知之明好無？

清朝 義和團

支那人更熱衷於內鬥

排骨仔點打人啊

大陸憤青已經係

香港在搞各種活動，還很有修養！修養得有點過分！

黃種人至上？

仲尷尬過聽到人講大家都係中國人

香港冇其他膚色生存到？你去中國咪得

香港人至上先岩

拆曬成個香港？

打白人

打柒班蝻狗

黃皮馬騮咁瘦弱，J又短過人，性格又懦弱，學咩人搞至上主義

黃種人(只限港日)至上

黃種呢個歧視詞語加至上，真係恢撚偕

中印邊境對待，幾時推動維園阿伯對付香港阿差

儒家文化之下既人從來只會歌頒服從

笑撚左 黃種至上 但淨打南亞人

蒙古咪有
專打中國人

叫咩名
想知多d

好似叫乜9白色十字

冇讀歷史？
義和團就係

東亞人

要番工 不了

佢地打唔打俄佬

冇記錯會打埋

史太林當年都畀蒙古個呀頭一巴摑落去啦

哦，有誰去報警？

黃種人至上

笑到收唔到聲

黃種人至上
Nigger supremacy
異曲同功之妙

港女食開洋腸，點黃種人至上

顏色本身中性

埋以為將大中華主義re-package就冇人認到至得㗎

共產黨咪極右啦

世界有白人至上組織，係因為太多非白人種族湧入白人社會爭飯食爭福利

咁請問黃種人社會有無出現大量白人爭飯食爭福利現象

白人至上組織本身只係好純粹宣傳白人最優越
但佢地都成日搬龍門

最早開始覺得皮膚白所以高級d，但事實上東亞人皮膚一樣可以白到白人咁
之後就話白人智商高d，但大量研究講東亞人智商最高
後尾就話白人社會先進d，但又彈左個日本出黎
到依家就話人地爭飯食爭福利，不過又唔諗下佢地有時好懶
(係美國，華人教育程度最高、收入最高，唔通咁又叫爭飯食爭飯食爭福利?)

不過我成日有個諗法係，如果真係咁勁、獨一無異既根本唔洗整個xx至上組織
你有冇見過人類會有「人類至上組織?」同猩猩講人地最高尚?
只係白人自己本身都怕比其他種族超越所以先會整個咁既組織黎洗人腦洗自己腦

共產主義喺極左喎呀生

依度咪係囉

先唔講「應唔應該搞」，講「搞唔搞得掂」

黃種人搞右翼我諗係得蒙古人同日本人搞得起，蒙古人慓悍，身體質素亦係亞洲人種最好；日本人身體質素冇咁好，但民族性搭夠

其他亞洲國家特別係華人社會（中港台）都好難搞得起

正正就係嚟種思維，好多嘢都做唔到。

有目標，想去做，就去做。

香港成日一講起港獨，就會成班「務實撚」走出嚟話咩經濟，咩軍火，咩資源。

抱住嚟種思維，畀你幾多飛機大炮都冇用，因為到最後你都會問：「先唔講應唔應該開槍，講開唔開到槍。」

根本越喺標榜「務實」，越喺唔務實。

真正嘅務實，喺意志行先，因為只要你真正想去做一樣嘢，你自自然然就會搵到解決方法。

大東亞共榮圈算唔算

香港

唐人街算唔算？